有冇人係成功旅行結婚？

點勸掂4大金鋼？
禮金又俾幾多？

留名